發現原來班環保撚真係好癲

帶個咁既袋叫人直接倒D面入去.
人地鬼識你個袋可以受到熱咩
人地唔肯又要網上聲討人

你咪又係到聲討人地

比個咁既袋我真係唔夠膽倒D面入去

如果人地話左唔得, 強求人地其實會令人唔方便.
因為唔知人地廚房點運作.
同埋d面+湯會唔會過熱.

其實主要問題係人地已經講左唔肯.

因為人地有common sense 正常人都覺得咁熱既野 放係普通既袋都係唔正常